我六合彩燈神決定送tips

買咁多次都一粒字都唔中
決定喺度揀20個字送比大家
1，4，7，8，9，10，12，18，23，28，
30，31，33，36，39，40，45，47，48，49

希望中咗既人分一成比我多謝！

呢份 tips 太多啦我唔好意思收，講7個數字得啦